蘋果日報 新聞 20200320 星期五

蘋果日報 新聞 20200320 星期五

頭條

萬人抵壘 圍堵失效 武肺攻陷蘭桂坊
四年輕患者曾往消遣健身
Pure Fitness遲封三店被轟
蘭桂坊夜市生意插七成
遭批鬥撤回文章 受訪內容即收斂
袁國勇：沒人比我更愛國
學者：「中華民國」觸地雷
西環集中營：科學也談黨路線 文革又重演
懷胎16周 曾赴杜拜意大利
港首宗孕婦確診 恐致早產
中國研究指愛滋藥無助醫武肺
全球確診資料
香港209個案資料
14酒店擬變隔離營吊命
業界倡七成住宿費政府埋單
衞生署推薦賓館環境欠佳
檢疫手帶運作首日即冧檔
多名抵港者收不到啟動密碼
入境客不適 隔離區呆等20小時
狼狗也中招 疑歐遊女主人傳染
北嶼醫院 亞博分流檢測
的士冒險機場接客
下周最少4包機赴鄂接港人
湖北一去兩個月 奔喪婦終回家
調查報告出爐 無追查瞞疫責任
錯誡李文亮 賴派出所
內地首現零本土感染 營造全面復工氣氛
澳門增兩輸入個案 借氹仔酒店作隔離
倫敦經港返內地 深圳兩男確診
民眾輕視法令 封城疫情仍嚴重
意控四萬人 患者照通街走
威尼斯河變清 海豚天鵝再現
台首爆校園人傳人 掀搶購潮
自稱「戰時總統」特擬引《國防生產法》
摩納哥親王阿爾貝二世中招
全英今停課 倫敦瀕封城
40地鐵站落閘 兩萬士兵支援抗疫
澳紐鎖國 縱橫遊取消出團
《刺針》總編：英夏季可「鬆綁」
養和每日60人驗武漢肺炎
大眾結業 加劇三中商壟斷
自資院校網課差劣 學生促回水

=============

港聞

夏寶龍深圳為建制佈陣
用盡手段阻泛民奪關鍵35席
北京招數不離種票、配票、DQ
朱凱廸提中止議案阻「擴軍預算」
蘋人誌：港版Mission：Impossible
抗疫自救研港產口罩
社會專題：《秘笈》派街坊 稱「戴口罩反效果」
騎呢中醫楊桃抗疫
玄學家《龍珠》驅病
印度流傳「黃金浴」
提升免疫力 食療按摩睡眠夠
中醫館生意急升五成

=============

法庭

記事冊留白違紀 官斥可罰更重
涉叫霸王雞沙展 搣柴申覆核失敗
同袍撻朵嫖妓囚20月
時代廣場獲永久禁令 趕絕街頭表演

==============

國際要聞

團隊意興闌珊 抽廣告停募捐
桑德斯拒認退選 爆粗責罵傳媒
內坦亞胡藉武肺叫停國會 被轟攬權
烏茲別克獨裁者長女洗黑錢囚13年
美白人至上暴力組織激增55%
3.8億年化石證魚有手腕手指
普京稱月入1,600屬中產被轟

==============

兩岸要聞

兩度受審 強吻張曦不符證據
高雲翔脫性侵罪合十舉V
前妻：傷心多於開心 遺憾令孩子受傷
美制裁三港企 指違伊朗禁運
台中科院要員過境香港恐洩密

===============

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手